新年想出來做小販，係咪應該開始凖備！

新手！最後未必一定做！
完全未有共識！

有冇人試過！

驚？唔係怕蝕錢，食材最多自己食番
反而最驚係怕比陀地搞！

做魚蛋？

一定俾人搞硬